串流音樂問題

想短時間搵番70-90年代日本歌曲，請問邊隻串流最齊最多？
用過Spotify日本舊歌非常少.........
另外如果打算DL落黎離線係其他裝置播放，(無損格式｝邊隻最友好？

你呢個都唔係串流音樂問題
只係問邊到搵到野